我正式宣布 千萬不可 成為斬妖師！

何君堯被斬一事，竟然全力一刀都捅唔死佢！真係福大命大！

所以我正式向連登宣布
全新職業 斬妖師
可能係會一人行動，亦可能係多人補刀！
斬妖第一人已經比左大家睇斬妖師既裝備

大家試想像，一隊斬妖小隊，追斬何君堯，甚至政協、政府高官、紅媒高層等人，係幾咁有威脅性既事！！！

所以求下大家
千萬不可以成為斬妖師！
後果相當有衝擊力

唔想睇到

周同學屍骨未寒
呢啲容後再講啦好冇

各位真係唔好亂黎

來忘掉錯對
來懷念過去
-香港電影金曲回顧

無錯
咩香港人報仇
血債血償，抖多幾日先叫啦

曱近平都話唔好

斬妖師

曱近平

個個都叫口號血債血償